放曼城對傑志波飛

代友放，原價1,190，現放1,000
位置 Section 124，Roll 9
有意tg

放1張

同放
曼城對傑志 1190 飛 1張
低於原價
有意pm

已放